我要切J不做俘虜

我要踏上路途
我要為我自豪
我要切J不做俘虜